一個男仔暗戀一個男仔係咪好痛苦

你女

屌你乜post都有你

救命

會唔會你自作多情咋，自己以為人哋暗戀你

呢樣野好難等喎
送上周慧敏名曲最出名果句

樓主同我互含ok?

管家婆

但係我鐘意個個唔會鐘意我

又話人生每一個人都等一個人，而那個人也同樣在等你

乜唔係每個直男都有隱性bi咩，你好靚仔？

cls ff完未

你係呀希??

阿希？

咩原因令你中途轉基

可能單親，得媽媽，乸形哥哥同大嫂，但細個係鐘意女人，好慘

你鍾意咗個男仔？靚唔靚仔

好耐啦